[即時] 大大碌食雞 尖咀手足睇路!!!!!!

手足小心 大約半個鐘前見到
莊士倫敦廣場KFC 靜靜雞 食雞食到屎忽gutgut

推

咁唔小心唔怕俾人麻包袋

on9
popo IQ得9?

On 9 黎講
中國香港黑警真係世界級

又會咁醒識擰轉面

推俾多啲手足睇!
黑警死全家！

開直播 大叫啊sir 支槍露左出來

阿蛇好大碌炮

行去叫佢攝返件衫

手足小心
少人就早d走
聽日一齊賀佢老母

邊個唔攝衫就係鬼

記得聽日全民攝 賀佢老母共狗日

風筒嚟姐

大家要記得挺身而出
就算唔直接屌打佢地
記住要post出黎提醒手足
佢地咁做我係唔會驚架
收皮啦死黑警！

鬚包刂

上熱門！畀多啲手足睇到啊！！

pishhhhhh

不如話J 長到要向後放

唔攝衫
你睇下幾大支炮

係咪證明左攝衫既重要性